# Chinese translations for pyh package
# pyh 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2011 THE pyh'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the pyh package.
#  <dave2008713@gmail.com>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pyh 3c\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-09-11 09:28+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2011-09-11 09:29+0800\n"
"Last-Translator:  <dave2008713@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../h3cStatus.py:48
msgid "No configuration file found!"
msgstr "未找到任何配置文件！"

#: ../h3cStatus.py:49
msgid "Please answer following question to setup "
msgstr "请回到以下问题以正确设置PyH3C"

#: ../h3cStatus.py:50
msgid "     the configuration file: "
msgstr "     的配置文件："

#: ../h3cStatus.py:136
msgid "Devices that you can choose are:"
msgstr "目前系统中可选择的网卡有："

#: ../h3cStatus.py:139
msgid " - Generally, eth0 is the right choice for GNU/Linux users."
msgstr " - 对于GNU/Linux用户，eth0 [通常] 就是正确的选择。"

#: ../h3cStatus.py:140
msgid " - If you are using wireless network, than you may need"
msgstr " - 如果通过无线网络进行认证，那么你需要选择wlan0"

#: ../h3cStatus.py:141
msgid "   to choose wlan0 or something like that."
msgstr "   或名字类似的网卡。（同样是针对GNU/Linux用户）"

#: ../h3cStatus.py:159
msgid "To disable online status checking, just type \"none\"."
msgstr "若要关闭防掉线检测功能，请在此输入 \"none\"。"

#: ../pyh3c.py:203
msgid "# Start of dumping debug content #"
msgstr "# 开始输出调试信息 #"

#: ../pyh3c.py:219
msgid "# End of dumping debug content #"
msgstr "# 调试信息输出结束 #"

#: ../pyh3c.py:284
msgid "Failed while loading plugin "
msgstr "无法加载插件"

#: ../pyh3c.py:284
msgid "."
msgstr "。"

#: ../pyh3c.py:286
msgid "Plugin [ "
msgstr "插件 ["

#: ../pyh3c.py:286
msgid "] loaded."
msgstr "] 已加载。"

#: ../pyh3c.py:303
msgid "You must run with root privilege!"
msgstr "你必须以管理员（root）权限运行本程序！"

#: ../pyh3c.py:311
msgid "Only one PyH3C can be ran at the same time!"
msgstr "同一时间只能运行一个PyH3C程序！"

#: ../pyh3c.py:367
msgid "PyH3C exits!"
msgstr "PyH3C退出！"

#: ../pyh3c.py:378
msgid "Activities from server."
msgstr "服务器的活动"

#: ../pyh3c.py:379
msgid "Activities from client."
msgstr "客户端的活动"

#: ../pyh3c.py:380
msgid "Messages you may want to read."
msgstr "提示消息"

#: ../pyh3c.py:382
msgid "Using user name: "
msgstr "当前所使用的账户："

#: ../pyh3c.py:383
msgid "Using interface: "
msgstr "当前所使用的网卡："

#: ../pyh3c.py:384
msgid "Using DHCP script: "
msgstr "当前所使用的DHCP脚本："

#: ../pyh3c.py:389
msgid "Sent out authentication request."
msgstr "已发出认证请求。"

#: ../pyh3c.py:393
msgid "Received server check online request, sent response packet."
msgstr "收到服务器在线确认请求，已回复以保持在线。"

#: ../pyh3c.py:395
msgid "Received identity challenge request."
msgstr "收到用户名验证请求。"

#: ../pyh3c.py:396
msgid "Sent identity challenge response."
msgstr "已发送用户名。"

#: ../pyh3c.py:399
msgid "Received unknown h3c response from server."
msgstr "收到服务端的未知回复（这是正常的，不用怕）"

#: ../pyh3c.py:402
msgid "Received allocated challenge request."
msgstr "收到密码验证请求。"

#: ../pyh3c.py:403
msgid "Sent allocated challenge response."
msgstr "已发送账户密码。"

#: ../pyh3c.py:408
msgid " | [^_^] Successfully passed the authentication! |"
msgstr " | [^_^] 成功通过认证！"

#: ../pyh3c.py:416
msgid "running command: "
msgstr "运行命令："

#: ../pyh3c.py:416
msgid "to get an IP."
msgstr "以获取IP地址。"

#: ../pyh3c.py:421
msgid "Every thing is done now, happy surfing the Internet."
msgstr "搞定！请尽情享受地球上最大的局域网吧!"

#: ../pyh3c.py:422
msgid "I will send heart beat packets to keep you online."
msgstr "我会发送心跳包以保持在线状态。"

#: ../pyh3c.py:425
msgid "Received authentication failed packet from server."
msgstr "收到认证失败消息。"

#: ../pyh3c.py:430 ../pyh3c.py:432
msgid "Error code: "
msgstr "错误代码："

#: ../pyh3c.py:433
msgid "     Please fire a bug report at:"
msgstr "     请在以下网址填写一份bug报告。"

#: ../pyh3c.py:435
msgid "Try to restart the authentication in one second."
msgstr "将在1秒后重启认证程序。"

#: ../pyh3c.py:440
msgid "Encountered an unknown packet!"
msgstr "收到素未谋面的数据包！"

#: ../pyh3c.py:445
msgid " * It may be sent from some aliens, please help improve"
msgstr " * 可能是外星人发来的，为了让这个软件更靠谱，请在以下页面"

#: ../pyh3c.py:446
msgid "   software by fire a bug report at:"
msgstr "提交bug报告："

#: ../pyh3c.py:448
msgid "   Also remember to paste the above output in your report."
msgstr "   再所提交报告的内容中请附上上面所有的输出信息。"

#~ msgid "Failed while loading plugin %s."
#~ msgstr "加载 %s 插件失败。"

#~ msgid "Plugin [ %s ] loaded."
#~ msgstr "插件 [%s] 加载成功。"

#~ msgid "From %s to %s"
#~ msgstr "由 %s 发送至 %s"

#~ msgid "Using user name: %s"
#~ msgstr "当前使用的用户名：%s"

#~ msgid "Using interface: %s"
#~ msgstr "当前使用的网卡：%s"

#~ msgid "Using DHCP script: %s"
#~ msgstr "当前使用的DHCP脚本：%s"

#~ msgid "running command: %s to get an IP."
#~ msgstr "正在运行命令：%s 已获取IP地址。"

#~ msgid "Error code: \"%s\", %s"
#~ msgstr "错误代码： \"%s\", %s"
